[可一可再] 陳詠謙，我而家就要挑你機！屌你老母

一棍毆下去，還不算殘忍
識你女友敲門，撞爛你門
摑你太邋遢，愚蠢得痴線
臭到令人嘔吐，偷心賤格

可不可 想不想 再次做飯
馬尼拉跟你終老
吻停了 王菲的 所有孤寂
不想再摑你 應該自焚

謙哥

你仲廢過佢
摺埋啦

show blocked user

Skr skr skr🤙🏻

認真post無人理

屌你一吓請傻笑